唔好咁天真，聽日仲同你分顏色?

班鄉黑上次就戇鳩鳩話一齊著白衫姐
今次仲會比機會你睇住?偷偷行埋黎吉你兩刀就閃人喇
提提身邊所有人要提高警覺 留意有冇啲鬼鬼祟祟帶口罩嘅人同記得cam不離手呀!!